鄭欣宜重提18歲時向吳卓羲收過百投訴 自覺處理得好：我冇在意過

鄭欣宜（Joyce）近日接受奇妙電視節目《天下第一friend 2》主持鄭紹康（Francis）訪問。提到Joyce自小在眾人目光焦點下成長，她坦言當初未有想過幕前工作：「我小時候喜歡表演，娛樂別人令我很有滿足感。但我在大學選科時，其實選擇電影製作，打算從事幕後工作。」

Joyce更親述當年以白雪公主造型演出向吳卓羲獻吻，Francis指當時收到過百宗投訴，對於當時只得18歲的Joyce是否受打擊。Joyce表示：「自己當時是不懂得面對，現在回想覺得都處理得很好。我都無在意件事，我只是依照劇本演出，也沒有收取酬勞。第一次演出來說算不錯，是有點生硬，但唱得還可以。」Joyce更安慰出於保護自己而激動回應的父母，Joyce雖對事件無在意，但介意之後其他人對自己存在攻擊性。幸而入行前有此經歷，Joyce謂今日不會因同類事情受傷。

提到上年年尾Joyce跌斷腳，要做手術，陳淑芬當時照料在旁，Joyce回想起亦為此感動落淚。Joyce淚盈滿眶的向Francis表示，當時未有告之父親，自己一個面對其實很害怕，感激陳淑芬一直相伴，又為她下廚煲湯細心照料。Joyce謂：「陳太好清楚我性格，從來願意讓我自己闖蕩，沒有說過要簽我或去管束我，對我是無私的愛。」

白雪 白雪呢個名真係好難聽 好難聽呀！

但對吳卓羲嚟講就變咗一生人嘅陰影
件肥婆真係冇諗過人地感受

收啦

過主啦屌你老母

唔在意又撩番出嚟講

唱k俾人笑成世

有冇當年嘅圖？

你肯定要睇

佢唔係話過自己好介意嘅咩

彈出彈入

搞撚到d肥閪愈黎愈乞人憎真係多得佢唔少

處理得好既係吳唱k

打份工 為上位放低尊嚴
典型港奴工作寫照

Mortal Kombat

終於唔提老母

明明記得佢係叱咤拎獎個陣話過好介意
而家又扮唔介意
真係肥婆多八怪